(停電)有冇藍田巴絲？

家住藍田康華苑
前晚凌晨開始停電 超過24小時都未整好
琴日全日打極去管理處都話搶修緊

家有老人家 bb仔 就嚟熱死

可以有咩辦法？

冷靜啲，沖個凍水涼先
之後book 酒店或者Airbnb 咁囉
屋企夠大可以買台發電機，我印尼朋友都係咁做

長遠計比多少少買私樓

唯有住酒店

利申：同座，我果層好彩有電

知唔知係咩事停電